想知大家失戀嘅第二日點解可以翻到工

好辛苦啊
利申: 翻緊工

請假

除咗自己無識人可以第二日正常翻到工

你點返人地咪點返

返緊工失戀呢

颱風都返到點解失戀第二日返唔到

打風都返到 so?

2月中個時失戀
新年假之後都好頹，同經理請假
然後佢judge 我一開工就病